黃毓民：我撐賴維名，馬會正仆街

剛剛佢錄今集射馬講的